大家幾多歲開始儲錢

正確態度

另外

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

其實你地依啲月光族 係咩心態 ?
係咪自制能力有問題 見乜買乜 ?

幾歲

如你所願

係

但你地唔會覺得
買完既野 其實都係換嚟短暫開心既咩 ?
通常用兩用就唔會再理佢

Enjoy life

出世前十年媽媽幫我儲

出世前爸爸幫我敗曬啲錢

儲錢勁唔少係毒撚 無社交..

我每買一樣野 (非必需品)
就會不斷正反兩邊角力
係咁諗 買左有好處 唔買又有乜好處
做埋資訊搜集 搵搵搵 搵完一大輪
屌 ~ 原來咁撚麻煩既 就唔買了

呢個真
唔係唔想洗錢，係真係無地方洗到
不過就算儲落唔少都好無安全感

仲叫得爸爸，你地屋企關係好似仲幾好

錢係要儲 但唔好過火
可能你第二日就死
慳來慳去乜都未試過

睇下你識咩人囉
識啲日日落吧落 去浦 去飲酒 想儲一蚊都難
你識啲fd日日打波行山做運動 你驚儲唔到錢？

利申 18歲就開始儲錢而加22歲 食屋企住屋企 每個月淨係比5k家用
儲左 250k左右

咁你好理性節儉 仲會花心機搵資料
其實都會覺得咁樣先係原始啲嘅生活態度
咁先擁有到買咗件嘢返嚟最大享受
但真係學唔到
最多諗兩諗，最後又係覺得都係使自己錢姐
又無嘢要儲嚟買 >>> 買啦

18歲開始返工？

由出世開始
草錢係天生既本性黎
冇錢冇安全感 雖然有錢都唔見得有安全感
不過收入勁低 結果都係窮撚一個

點解都會無安全感
我識啲人 由少少人工到兩三萬都會話唔夠錢

你地買一樣野通常由 見到>想要>買
要幾耐時間？

冇儲錢，有儲牛熊 股

好勁 250K 仲要俾到5K家用
我返咗幾年工得fresh grad價無心機

16歲可以返pt就儲錢 儲到依家大學畢業
屋企有比開錢 細個係想試下返唔同工有咩好玩
依家就真係for儲錢

唔關人工事，應該係關社會環境事
覺得政府保障唔到香港人
需要錢來自救
好似今次抗疫，基本上都係自救
無錢無人脈買口罩，分分鐘中招

係幾好嘅 所以一直都無怪屋企
屋企人都係唔儲錢嘅人嚟 可能都係儲唔到啦
遺傳自己理財都好差 差到小學已經俾同學話我理財差

成日好想認真儲錢 不過學生pt搵唔得多
後來year4諗通左 最後一年大學洗得就洗玩得就玩
反正第日返工有排儲 唔爭在玩埋今年

公屋妹窮開
好自然由細儲到大
買野先睇價錢
不論日用品定奢侈品
睇完翻屋企唸下係咪真喺好想要同需要先會買
然後通常奢侈品都會不了了之

利申 宜家出黎做野都一路係咁
比朋友讚歎我使錢少

我 廿中 儲到 三千
依家 廿尾 儲到 三百

依個都係個好既問題
其實應該資產增值定係應該儲現金呢

我 通常都係半日內就會買
同埋好想做男仔
我覺得自己做女人做得太唔理智
買衫之類好浪費心機同錢
但入到社會就會潛意識覺得你執靚少少人地先會同你好相處

通常最少第日／下次出黎先買
日常用品除外啦

咁有熱誠嘅 你有試過咩工種

我明 : 收入勁低 結果都係窮撚一個
有啲人真係天生識得分辨買定唔買
你有無拍拖 有拍會唔會仲難啲儲

其實活在當下 及時行樂有咩問題？

牛熊股成日聽 唔知點賺

你啱
儲錢其中一樣好處可能係第時有少少發聲機會/自救
不過送哂中都共哂產

股票咪買嚟睇升跌

牛熊=借錢買/沽股票，因為背後借咗錢，所以買嗰陣以為好少錢，買多咗就.....

你錯了
我大學都係咁諗
fresh grad都係咁諗
今年都係咁諗....
細個時已經覺得自己成世人都唔知有冇十萬

你買嘢嘅類別/pattern係點
點為之奢侈品
衫？

咁廿尾嘅現在 你歡唔歡欣
係咩驅使你唔儲

牛佢老母(破產)⋯⋯

無儲過 三十歲了
屋企幾層私樓 幾個工廈單位 有村屋

上年開始的起心干草錢，大成功後今年後開始草股票

利申:26歲

呢套講法其實係啲人自我安慰
的確係有人會聽日就死
但個機會率少過唔死既太多
你諗下保險公司人壽做既係咩生意就明
好似你賭錢
90%開1 10%開0 你仲會allin 0?

冇突登儲 但唔會點買野
錢通常去旅行
咁耐買幾件貴野 eg一隻貴錶一個貴袋扮野一個貴銀包走天下就算
呢兩年基本一年儲到3x萬 做第4年野
不過最近買左車 唔知今年點 希望都儲到20萬

用過幾多部iphone

三歲開始